要突圍 唔係投降

投降唔係輸一半 係輸一世 分分鐘輸埋條命呀 走係要走 唔好跟班間諜走

出咁多口術擺明係因為狗唔夠膽強攻
留係大樓一定贏 拉都唔會俾人拉
手足一定要留 點都唔好出

唔係話咩對唔住出面手足所以唔可以投降 你地投降係對唔住你地自己 自己嘅人生 自己嘅性命

突圍又好 留係大樓等機會又好 等接應又好 總之唔好投降

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

要冷靜分析 要沉著應對 最緊要唔好放棄

唔好呀 求下你地真係唔好

無辜被困市民就更加唔好傻間間就去自首認罪